其實乜野叫弱陽性？

【手足入嚟幫手廣傳】突發 「一加二等於三」行動！！！

我都想問

信就信，唔信就唔信，乜撚嘢叫微信呀！！！

亞健康

輕度確診

叫雞我都會微中出

弱智就弱智，咩叫輕度弱智？

弱智呈陽性

不舉

同負增長一樣
唔想引起恐慌唯有修飾一下

其實個基因檢測方法叫PCR
原理係將樣本入面既特定基因不停復製
經過一個cycle,基因數就多一倍
兩個就4倍，3個就8倍，如此類推
目的係要令病毒基因去到一個可檢測既水平，再計返用左幾多個cycle 計返本身樣本入面有幾多病毒

陰性即係做完PCR 都detect 唔到相應基因
弱陽性應該係指detect 到 不過少量

挑戰亞健康
五隻字都識但唔知講乜鳩

諗下隻狗奶左啲乜嘢仲好。。